覺唔覺大陸女人硬係有浸柒味

就算有大執整容同化妝 佢地硬相會p到好靚
但一睇個妝同動態就會勁大浸柒味 仲要拍埋垃圾抖音片睇到打冷震

硬照

動態

老鳳認同

同一個倒模

蚑那狗燦神仲推緊蚑那女人

想比佢下巴插屎眼

支那雞9成一睇就知果陣柒味點都掩飾唔到，男嘅都一樣

支那女人就算整曬容化曬妝都真係食唔落

唔知點解一眼就睇得出係大陸人

覺，仲要個個張相都差唔多樣
BTW 佢地啲相唔係P到好靚，係懶靚，啫係一啲都唔靚

小姐姐點計..

就算無整容/個樣唔似支那 都會化個一模一樣既死人妝

佢地個套文化去到世界各地都刻住個柒字

周揚青算p得幾靚 個妝都無咁大陸 但一睇動態就

整容狗 羅志祥點屌得落

中國網呢篇野值得一睇
（慎入：內含大量TVB資訊）

米出嚟柒la

因為佢整物都係一個整容狗

臭雞味

不要說「大陸女人」，試著說「中国女人」

政權柒所以人柒

55

其實乜撚野叫硬照

女人算好
支那男人仲柒，求其一個連仔都KO 晒

有冇圖

張靚穎正喎

諗起陳冠希 挑skr機比人當傻仔

Skr skr

支那女人

呢個好似係韓國喎

個撚款同支那種有乜分別?

咁又未必

同港女差唔多姐

用apps 都整到個樣咁
不如索性成個頭換埋佢啦

整容樣

唔係柒味，係膠味
個個都整容，用APPS改，用化妝易容

佢呢身打扮已經出賣咗佢

硬係覺得佢個嘴唔知想點，成日咪住

日本都好多人鍾意整到隻眼咁 好撚恐怖

有浸洗唔走大陸雞嘅騷味

著衫又係有浸娘味

D衣著同個妝好易睇得出

依個年紀細唔識打扮姐
但個樣可以令人無視依d野

睇到你硬咪硬照lol

同一個模, 硬CUP所謂女神, 啲動作都抄足,
所以浸柒味一定係度

塊面白都閪咁

睇開CP?

咁睇姐姐

樓主個D 一千幾百，你依D起碼25xx起計，硬係啦

小心樓主反咬你
港男係垃圾

呢條大陸妹都係

我諗同軟片有關呱
以前年D用字

菲林影果下係軟片。真係入黑房曬完出來咪硬照

樣未必
但佢地好鐘意一堆名牌著埋一身
然後影張John b相扮高級

可能羅志祥自己都整過所以咪唔介意

四隻字：庸脂俗粉

唔好問 問就係想屌

因為本身樣衰 之後化濃妝
黎黎去去都係咁化咪7撚到仆街囉

整左都咁柒

公主病

唔覺,每個人眼光唔同la

唔覺，因為女人都一樣

香港男人最中意支那女人
點會覺

同一樣野大家一齊做大陸點都係柒啲，早幾年返大陸唔出聲都知你係香港人，佢地話氣質唔同

開埋把聲 J都唔想打

咁支那雞啱你

真係有浸味，但係永遠唔識講同形容

我係小豬都屌台妹啦

支那賤種整極都有浸柒味整唔走

我可以

搵均全港都唔會搵到一個靚過七七小姐姐嘅女仔

係咪因為d 相唔夠清
唔知係filter 問題定點
一睇就知支那出品

個backgroud係其一

高清會嚇死人
成個妝好似抆上去咁
鵝蛋面變pizza大批

啡色頭髮黑色眉橙色眼影大紅唇

支那雞味

唔係靚，係P到同一個模同一個標準

D韓國雞咪又係咁上下

佢哋好多都眼大鼻直 一睇就係北方人嘅感覺

D整容人根本唔郁得，
一郁就完全唔係嗰回事，
你睇佢真身？
同ig D相完全兩回事，
真身個樣好老，仲有種媽媽生既氣質

臭雞樣

羅志祥都真係幾撚雜食

主要係佢地所謂影「大片」既pose都係勁娘
大概係以前90年代既大媽pose
d妝更加唔好提

成個林欣彤咁 驚嚇過ig啲片

無氣質 行為舉指粗魯

覺..... 但好多男人都好鍾意呢d

中文差到咁

笑到仆街

個個都整撚到一樣樣 聽講呢d好似叫混血樣?睇得多呢d真係好撚厭 睇返d普普通通既女都覺得正過呢d

笠撚住個面具咁完全真心柒

睇佢堂眉，一定好多毛

中國啲女長期活喺480p嘅畫質，一旦高清/見真人就照妖鏡

個個都食辣，出街就食麻辣燙

我唔介意食到成口都係

似台灣人喎

講到大陸男人唔柒咁

似沖田杏梨

大陸人係真係有樣睇
個樣就係人類未進化咁多既樣
一樣進化係靠識得越黎越多野黎進化
但大陸人唔識政治自然個樣柒d

啲圖入面嘅女人係咪同一個人嚟，真心問

其實呢啲整容膠點解咁受歡迎？

覺

最中意用成條鐵鏈果啲袋

中國女人，雞嚟架姐

真心好靚

嘩你唔撚係下話， 呢個已經唔係唔識打扮既地步

整完容話自己係mix

唔知點解佢地網上咁興用個啲整容雞FILTER

光速屌閪舞條女都唔識

Face ID表示：「。。。」

你啲眼睫毛黎

係大陸人先會覺得過種靚，個個一樣樣

冇思想嘅民族好難唔7

比較下

同一條嚟？ 恐怖

咁係咩

支那雞不意外
中學有個新移民同學好柒
依家整埋容仲柒

港女唔係瘦
係平

不過90，00後嘅打扮又同80後唔同

用妖艷味擋住啲柒味

+1

氣質同品味真係唔係整容就整到

吓你夠膽聞？
我自細有大陸女人行過就閉氣

都係支那雞 點睇

明軒靚好多

如果淨係影相計
主要係佢地唔注重格線
背景啲野成日斜撚晒
淨係為咗突顯身材/腳長/名牌等等而忽略背景
如果有留意港女比較少咁揸機
除此之外仲有中国app啲filter感覺上差好遠啦

真人黎講好多時係面部肌肉、行走姿勢等等一眼睇得出
之前都有巴打提過 廣東話係母語同普通話係母語所訓練到嘅面部肌肉唔同
所以從面上既肌肉 面形 甚至咀嘅形狀都可以分得出
行走姿勢方面 佢哋好鍾意外八字腳行路
而且行嘅時候有種踢出黎嘅感覺(中年大陸婆為主)
港女同埋大多數有受過教育嘅人比較少會見到呢啲情況

幾靚但係好cheap

庸脂俗粉

面白唇紅嗰啲多數都係支那生

冇錯
就好似香水
香得黎好廉價攻鼻

但佢哋扮到好有仙氣嗰下惡頂

77真係超撚靚
小起以前就靚啲 而家無咁靚

小心食到成口菜花

靚到咁能樣 生完菜花都要同佢講返聲多謝

全部都開撚晒美顏
咁咪全部一個樣

ching好有研究
我覺得主要係南方人同北方人樣、身型同氣質真係有分別

連登仔：全部港女都平胸 人地大陸妹大波白滑 你地收皮啦

出國讀書d中國同學嘅審美都係同鄰國國內嘅差唔多

正喎

靚係靚 但係仲有蝗味 點靚都水洗唔清
一睇佢既氣質就知係大陸妹

除咗著白tee嗰幾張相 其他都係典型大陸妹妝容打扮

睇落同啲台妹差唔多

湯唯到而家都係好正

唔緊要啦都係當飛機杯用姐

係囉 唔同產地唔同

個個用美圖獸獸用到中哂毒 一9樣大眼金髮瓜子面，粉系background。咁自豪做支那人又做咩下下開日系歐美系filter 黎遮醜

雞味

睇過台灣髮型師YouTuber講過

髮型師技術基本上就不相伯仲，操練就得

但美感就人人唔同，亦係最難培養的

審美觀問題

講到好似有份屌咁

有陣俗味

唔覺

吓你冇份咩
咁易食我以為個個都有份添

幾千蚊好貴

友蛇sick ball

小起只係一隻雞嚟 七七小姐姐贏晒

佢分析得幾好
髮型化妝認同

啲頭髮燶晒成堆草咁

唔係細眼+大圓框眼鏡, 紅咀+白臉, 平長眉 個程大陸文青(江青) LOOK咩?????????????

啲新移民同學點都扮唔到純正香港人

仲要所謂既網紅樣 多到可以裝滿一日幾十班火車

咁重磨皮，同啲特效搞到柒哂

我知頭兩張係七七
係咪下面果d都係咩小起？ 好cheap

係

真心 佢地由鄉下7味 變左帶有濃厚大陸味但又以為自己好潮嘅style我唔識形容淨係大陸人會咁

係 隻臭雞撬人牆腳
仲要叫人唔好戴套瘋狂做愛
個閪臭㗎

雖然似樣但係都靚啊。

查一查原來即係半藏森林
真係好冇氣質 似雞 同埋好似係整嘅

不能同意更多
我都有個大陸妹朋友好似佢
又係靚
但一眼就睇得出係大陸妹

淨係着衫都feel到個浸柒味

整容雞無咩好討論...

不知幾正
不過屌完就走架啦我
呢班慰安婦黎咋

其實嗰啲叫雞味